有冇人同我一樣好唔鍾意嗰啲ABC

佢又唔係鬼妹
但係又係講英文
三不像
但係個樣望落去又似亞洲人

第一個著牛仔褲都出鮑型, 夠淫

不了

Push

Abc 唔講英文講乜柒
人地美國大架喎

你意思係扮ABC/ 定真ABC?
真ABC 有D只係識英文, 咁點算好呢?
覺得佢地好扮野?

菲律賓人黎？

香港都好多呢啲人㗎喎
你玩天達！

係，係個風格好奇怪，寧願溝個香港女仔嗰啲日本女仔台灣女仔學個女仔，都唔會溝個ABC